Reddit news/worldnews班mods係咪ON9定中共打手?

開post文宣話支那發言人話美國係病毒發源地
諗緊搞大佢
唔夠10秒比人del post
我篇news 係from scmp，title照抄scmp

屌你老母reddit mod

Reddit

reddit facebook instagram 等等都係中共控制喇

得twitter 好似係清泉一樣

trumptrump係好野

worldnews 唔識開post
次次都remove

twitter最自由